求你別要如從前純熟地碰我

而我問我為何還能夠碰傷我

不要讓我一敗塗地

不要讓我 一敗塗地 輸得更多 oh...

求你別說 錯過我 其實亦愛我